Thomas Alström kaewas kohtusse et temal on Hans Rosenbladi käest 1Rbl 50kop.wõlga saada ja tema mittu korda seda tema käest pärinud aga Rosenblad ei maksa seda ära ja minal hädasti raha tarvis ja ei wõi enam oodata.
Kohus mõistis et Hans Rosenblad kolme nädali aja sees pidi oma wõlga 1R. 50kop. Thomas Alströmi kätte maksma.
Kohtu wanem A.Benholm XXX,Kohtu Juuresistuja L.Alström XXX,A.Lindström XXX,H.Alberg XXX,J.Jaemees XXX
